無人記得我生日

我由細到大都自己一個過生日。
我真係希望有人可以記得我生日 同我一齊食蛋糕。但到左中學，仍然無人記得我，甚至做左隱形人。我有努力過改變自己，甚至係活動堂企出黎講過自己生日日期，但最後生日都係自己過。就係中6畢業日果日，我見到同班同學拎住個蛋糕入黎，我以為佢地幫我慶祝，點知係幫個女班長慶祝。我人生已完